點先可以挽死屋企嗰兩件廢老

野又唔做，乜野都指意哂我
工又唔返，寧願揾人借錢，
都唔去攞綜緩，
平時三餐都搞唔掂，
冇能力又要生好多個，
窮人真係唔好生仔
今次唔係你地兩個廢老死
就係我亡

俾啲意見我整死呢兩件廢老
淨化下呢個社會

挽你老母

挽留死佢哋好易啫

睇你年紀都好細, 係"玩", 唔係"挽"

啱啱考完DSE，就係咁起到催我返工
工我冇唔揾，見左冇消息
成日起到佢地18 19歲已經唔洗父母養乜乜柒柒，仲叫我唔鐘意既話可以去死
我諗個拿
你生得我出泥起到受罪
要死我都會攬住佢地死

揾社工 申請綜援，

有冇和你唱

一次過我覺得唔OK
廢老要慢慢折磨的

咪又係一樣

日常洗費要我講先好度縮拎出泥
唔理佢=斷米路

窮人唔好生仔

只會令到貧窮延續

忽然有錢個d 一係橫財一係基因突變

我屋企都有個廢老，我承繼咗佢嘅貧窮，好彩暫時仲未好廢

照佢地性格，我諗應該唔會

就挽你老母

生仔只系為咗養兒防老

搵條撚咩，泥緊仲要番學

你同社工講，佢地唔返工，冇錢食飯，日日為錢嘈，遲啲可能發生血案！

有得讀大學繼續讀 自己借錢讀 唔洗理佢地
讀倒大學再住hall 遠離佢地 唔好比佢地累死你

佢五毛來，唔洗覆佢